梁繼平，由今日開始我會深深記住你個名

我唔知由幾時開始我好緊張香港既現況，我亦唔知道係咩逼使我通宵留守左咁多日，但我真係認唔到有人可以咁勇敢咁無私可以犧牲自己大好前途，去保護我地既香港。

梁繼平，我曾經好似其他巴打咁希望保護到你既容貌唔好比班藍絲仆街發現，但你又一次令我好意外，你願意公開自己既身分，走到最近去保護我地，我真係好感動，但同時開始擔心你既情況，我好驚以後既抗爭路上又少左一位勇敢既義士，我好驚你比中共狗暴力對待。

我真係唔知可以做咩幫到你，我只會深深記住你依一位義士，同埋會繼續走出黎，因為我知道原來有人比我付出得更多，我要去追趕你既步伐。

我知道依家好多人好失望又擔心，但我希望咁多位唔好放棄，我依家放棄左既話就一世抬唔起頭做人，對唔住梁繼平，對唔到死去既四位義士

香港人加油！

香港人加油

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

推 香港人加油

香港大加油

只係驚d狗利用梁義士去做分化，只要d狗選擇性去捉其他義士，再將梁義士放下不管，再利用紅底傳媒去分化呢場運動。

一定要好好保護梁義士，佢為左香港已經付出一切，真係冇得番轉頭。

係，可能有好多巴絲都想保護義士，但既然佢決定出樣出真名我地就要尊重，大家唔好再用姓劉嗰位冚家彦既改圖黎褻瀆佢既付出喇

如果有時間可以睇下香港民族論，睇下義士寫既文字，佢係將自己所寫既野真正實踐出黎

請受小弟一拜

push